香港人如何奪取政治籌碼?

好多港豬都好似收得太多資訊. 反而無自己進行思考.

1. 送頭 = 令運動繼續?
不是吧, 你真係以為自己係豬. 比狗食. 成全別人. 做人就要奪取政治籌碼. 點解比人拉左? 為乜比人拉左?

2. 熱狗分化撚
對, 佢地是分化撚. 但係分化撚都有自己觀點. 佢地日日屌你地無為自己打算, 一心貢獻泛民.
泛民都會出賣港人. 佢地會賣幾多代港人? 就要睇下你地有無為新一代奪取政治籌碼.

3. 讀得多書以為自己好醒.
好撚勁, 你地識得捉鬼ar. 最好既策略係乜?
咪就係認同自己有一日會為大家犠牲lo. 將自己條命交比隨機數. 點樣唔比人拉. 咪練好自己身體lo. 屌你老母點解聖經, 可蘭經, 佛經要大家忍耐. 唔撚係坤9 你地咩?

你問我點做? 咪就係量力而為lo.